---
title: Seqüència
description: Una seqüència és un conjunt d'elements agrupats un radera de l'altre.
---

## Introducció

Processar seqüències d'elements (números enters, reals, textos...) agrupats un darrera l'altra és molt habitual.

##

**TODO**